有無巴打準備掃港鐵

聽日一沉不起
掃乜春

趁佢沉 掃定先

一沉就一世

揸緊44蚊，想死

跌到咁上下好入貨👍

仲有沉降問題
跌多d先考慮

馬屎坑：我話ok 就ok 啦

成條高鐵都唔知有無大鑊爆

爆啦 爆爆下見底

#kil

30蚊先啦

一定穿40

集氣

準備好

我係港鐵班友就放晒佢

E+個跌勢似係941個跌勢
逐d逐d吱落去30蚊

同時入put 同正股 有冇得諗?

利申唔諗住買66

坐40望35

起碼$35

50見